話俾你班人聽，身上搵個錢刮痧都冇，去到北韓都唔會有女

就算俾你呃到一年半載都會離你而去

不在乎天長地久只在乎曾經擁有

性病